特朗普三兒子在餐廳被人吐口水

據美國有線電視新聞網絡(CNN)報道，美國總統特朗普的兒子埃里克·特朗普(Eric Trump)25日稱，他在芝加哥一家高檔酒吧被一名女員工吐了口唾沫。

埃里克是特朗普與首任妻子的三子、小唐納德·特朗普(Donald Trump Jr.)和伊萬卡·特朗普(Ivanka Trump)的親弟弟。

埃里克事後表示：「這純粹是一個惡心的行為，出自一個明顯有情緒問題的人。」

事後，白宮特勤局人員已對該名女員工進行問話，其後把她釋放。特勤局發言人拒絕就上述事件置評。

對於這起發生在高檔酒吧的事件，埃里克本人雖然沒有透露更多的細節，但卻歸咎於美國民主黨。他指：「對於一個宣揚寬容的政黨來說，這再次表明他們沒有什麽禮貌。有人變態到不得不向某人吐口水，這只強調了一種病態和絕望，以及我們正在取得勝利的事實。」

間酒吧收得皮

屌得好正

侵侵做完淡倉未

我都好想吐口水, 對林奠兩個打把仔

佢哋喺外國呀，無巴打知？